想問下大家最掛住中學時期啲咩小食？

我記得中學時期好鐘意去買10蚊幾包個啲冷撈麵，真係好正

手指

撈麵雞扒

宜家都仲有
不過硬係覺得中學果時 好食的

呢個緊係。我記得我中學好鐘意去葵廣食冷撈（個時冇好似冇依加咁，比人吹捧得咁勁）
利申葵涌讀書

膠袋裝住好乾嘅撈麵

四方果

好鍾意食，仲要多汁多蒜

但耐唔耐總會有條友講呢啲撈麵有蟲

中學嘅味道，但我依加真係不了

小食部 $5 廚師腸+福麵

撈麵

小學茄汁豆薯蓉

牛雜

暴暴

炸雞肉條

小學 廚師腸個半 熱狗5蚊

梗係學生妹
日日早會之前偷偷地去後樓梯偷下情
好懷念

以前冷麵一蚊一包，5-6蚊多蒜

每次都會買多包咖哩魚蛋例落去加濕

邊度有得買辣煌尚

美味樂園

樓主識食

手指甲？

8蚊一包